# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-16 17:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-06 13:38+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"Last-Translator: acme_pjz <acme_pjz@hotmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"

# TRANSLATORS: This will be shown when all the levels in the pack are finished.
#: levels.lst:1
msgid "Go team!"
msgstr "团队必胜！"

# TRANSLATORS: This is the description of the level pack.
#: levels.lst:2
msgid "Make sure to take your shadow with you"
msgstr "请确保带上了你的阴影"

# TRANSLATORS: This is the name of the level pack.
#: levels.lst:3
msgid "Cooperation"
msgstr "合作"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: save_your_shadow.map:1
msgid "Save Your Shadow"
msgstr "保护你的阴影"

#: save_your_shadow.map:85
msgid "Help your shadow to the exit"
msgstr "请帮助你的阴影到达终点"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: sokoban.map:1
msgid "Sokoban"
msgstr "推箱子"

#: sokoban.map:18
msgid "Don't drop the boxes on your head"
msgstr "不要让箱子砸到你的头上"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: mirror.map:2
msgid "Mirror"
msgstr "镜子"

#: mirror.map:76 mirror.map:79
msgid "Mirror, mirror on the wall..."
msgstr "魔镜啊，魔镜......"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: box_this_up.map:1
msgid "Box This Up"
msgstr "堆箱子"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: brittle.map:1
msgid "Brittle"
msgstr "易碎"

#: brittle.map:72
msgid "Watch your footing"
msgstr "小心脚下"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: switches.map:2
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#: switches.map:251
msgid "It's a spiky business upstairs"
msgstr "上面是个多刺的麻烦"

#: switches.map:254
msgid "For the penthouse, push here"
msgstr "按这里去顶层公寓"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: rats_in_a_maze.map:1
msgid "Rats in a Maze"
msgstr "迷宫中的老鼠"

#: rats_in_a_maze.map:114
msgid "Rats!"
msgstr "老鼠！"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: self_sacrifice.map:2
msgid "Self-sacrifice"
msgstr "自我牺牲"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: isopropanol.map:1
msgid "Isopropanol"
msgstr "异丙醇"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: skyline.map:1
msgid "Skyline"
msgstr "天际线"

#: skyline.map:145
msgid "Let's take a ride!"
msgstr "让我们出发吧！"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: stacks.map:1
msgid "Stacks"
msgstr "堆叠"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: conveyor_belt.map:2
msgid "Conveyor Belt"
msgstr "传送带"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: shadow_switch.map:1
msgid "Shadow Switch"
msgstr "阴影开关"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: pushover.map:1
msgid "Pushover"
msgstr "推倒"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: bridge_over_troubled_waters.map:1
msgid "Bridge Over Troubled Waters"
msgstr "祸水之桥"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: trap_dance.map:2
msgid "Trap Dance"
msgstr "陷阱之舞"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: obstacle_course.map:1
msgid "Obstacle Course"
msgstr "障碍课程"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: the_great_flood.map:1
msgid "The Great Flood"
msgstr "大洪水"

#: the_great_flood.map:10176
msgid "Flee the great flood!"
msgstr "在大洪水中找出生路！"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: swap.map:2
msgid "Swap"
msgstr "交换"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: diamonds.map:1
msgid "Diamonds"
msgstr "菱形"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: easter_egg_hunt.map:1
msgid "Easter Egg Hunt"
msgstr "寻找彩蛋"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: prison_break.map:1
msgid "Prison Break"
msgstr "越狱"

#: prison_break.map:261
msgid ""
"Your shadow has been unjustly incarcerated.\n"
"\n"
"Help him plan his escape."
msgstr ""
"你的阴影被不公正地监禁了。\n"
"\n"
"请帮助他计划逃跑。"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: over_land_and_sea.map:1
msgid "Over Land And Sea"
msgstr "跨越陆地与海洋"

# TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: going_home.map:2
msgid "Going Home"
msgstr "回家"

#: going_home.map:49
msgid "Why not go home together?"
msgstr "为什么不一块回家呢？"
